〖神話RYLOnline 〗國際服-全球不lag絕對順暢絕對好玩

RYL Aura Server info
Registered account : www.rylonline.top/register.html
Download Link:
FaceBook Groups
-Client:557
-Level:95
-Original Armors and Weapons
-High Exp Rate
-High Drop Rate
-Medium Server
-Using RYL Balancer ( all Class Balance )
-Better graphic quality
-Server From Malaysia(No Delay)
---------------------------------------------------
- Level Max 95(Easy)-
-All maps players [open stall] are the medals for sale
-Item Make by Own
-New Fame system(Balance)
-Ring & Necklace&Cloak can get from Npc /Boss
-New Model weapon & New Model Armor can get from Npc
-Fame Solo +50 / Party (Max pt +20)
-Medal Tower ( +100 per-minute each tower )you get
-All Player also can be strong
-Less Quest more focus to PVP
---------------------------------------------------
-Map Information-
-Caernarvon ( War Zone )
-Arena ( War Zone )
-South Coast ( War Zone )
-LeiHan ( War Zone )
-Battle Lohan ( Death Match )
-Aldia Port( Market Safe Zone )
-Opeiny ( Market Safe Zone )
-Upgradable Capes & Rings
-Metal & Gem Receipt Exchange
-Level 3 & 4 Book Shop added

RYL Aura Online Team Greetings